點睇北京空氣仲好過香港

屌你老母吹曬d污染物過黎

不要再説了

見到就躁

香港做左d咩要比中國吊打

點止啲污染物落嚟
依家新年仲要一大班人落嚟探親友
酒店錢都慳埋 大條道理住人地屋企
我屋企已經嚟咗三隻蝗
個個都好撚好中氣 講嘢大聲到就嚟震穿我耳膜
嚟到日日瘋狂掃貨 買零食 衫 褲 鞋 襪走唔甩
仆佢個街 日日買成箱嘢返嚟 我就嚟要瞓街
跟住平日得閒冇屎痾 就去迪迪尼 海洋公園周圍痾
不要再説了 屌你老母

好過東京

好撚慘
新年又無得避走
好彩我無大陸親戚

我都好震驚

d數據點黎

好似係美國個邊黎

咁先啱嫁嘛

過年停廠?

有可能係
又可能係落雨或者大風

agger

最鐘意睇北京長期紫色

星期五六變左紫色都叫好

好彩我上返去嘈返班仆街 日日晚上12點玩煙花啪啪聲叫不停

只係預測，未必係

大陸仔